其實十點鐘鳩嗌加埋唱我願榮光歸香港有冇得諗

如題。嗌黎嗌去都係嗰幾句，有少悶
如果加埋唱歌有冇得諗?

正皮-諗得過
負皮-不了

自推十次

推